所謂搞得掂就係等市民習慣無委任證同持槍

軍人戒嚴先可以咁做，可以點拆

P牌推都無用，集思廣益下好嗎